\chapter{Fonaments teòrics}
\label{cap:fonamentsTeorics}
En aquest capítol de fonaments teòrics, s'expliquen els conceptes bàsics per poder entendre aquest projecte.

\input{100-teoria/1-traballar/all}
\input{100-teoria/2-arquitectures/all}
\input{100-teoria/3-git/all}
\input{100-teoria/4-vitual/all}

% https://www.docker.com/blog/introduction-to-heredocs-in-dockerfiles/
\section{SQL}
LEFT JOIN
imatge que fa bonic
\section{TODO}
TODO portal s.p -- django -- logging -- python: https://python-logstash-async.readthedocs.io/en/stable/
